就在主樓的北面，是一個炫目的球形龐然大物，容納了1000個座位的大衛·格芬劇院(David Geffen Theater)和另一個較小的劇院。 在洛杉磯，一個新的博物館慶祝電影製作的藝術 
 最近，一些警察在右翼媒體上走紅，因為他們公然拒絕部門的疫苗命令。 德桑蒂斯的反疫苗立場和反疫苗立場有何不同? 2021年10月25日|華盛頓郵報 
 他擁有一家成功的足球俱樂部，戴著奢華的名牌腰帶出現在高層政治會議上，一時興起乘坐私人飛機前往巴黎。 中國恆大轉向違約- 3000億美元的全球衝擊|Christian Shepherd | 2021年9月22日|華盛頓郵報 
 任何能給我帶來快樂的東西總是讓我覺得不切實際，或者在成千上萬的人遭受痛苦和死亡的時候太過浮誇，或者對最終將是轉瞬即逝的體驗太過努力。 最重要的是，我錯過了晚宴|Jaya Saxena | 2021年4月16日|食客 
 我在此向塞西莉亞道歉，她是一個真實存在的人，也是一個真正的木偶操縱者，她不像你們大多數人那樣以一種炫耀的自我慶祝方式來慶祝自己的生日。 吉恩:哦，是你的生日嗎? 我也不在乎 2021年4月8日，《華盛頓郵報》 
 大多數的當代化聽起來就像它——一套浮誇的、略顯不合身的西裝套在硬挺的衣服上。 邁克爾·傑克遜的死後專輯《逃離》是一場困惑、無恥的斂財之戰 
 日本炫耀軍事實力可能會破壞這些談判。 日本準備發射朝鮮導彈|Angela Erika Kubo, Jake Adelstein | 2014年4月10日|每日野獸 
 這太荒謬了，太浮誇了，但這一切很快就要結束了。 Sandi Thom談如何成為一名女搖滾明星| 2014年4月9日|DAILY BEAST 
 這件奢華禮服的天價證明了人們對戴安娜王子的迷戀一如既往。 戴安娜“童話”連衣裙拍出14萬美元|Tom Sykes | 2013年12月4日|DAILY BEAST 
 在照片中，這座浮誇的紀念碑被一個在壁龕裡出售商品的臨時攤位所取代。 查爾斯·馬維爾在新展覽中捕捉到19世紀巴黎的重生|威廉·奧康納| 2013年11月13日|每日野獸 
 傑克在一次長途航行後回到家裡，口袋裡裝著獎金，像任何暴發戶一樣招搖。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 卡里避開了他的視線，因為大象總是被犀牛的浮誇喧鬧激怒。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 這時，格里菲思注意到，他可愛的妻子是多麼嬌嫩、謹慎，一點也不矯揉造作。 他的心就平靜了。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各種 
 這些宴會雖然很正式，但必須與那些浮誇的富人的奢華宴會加以仔細區分。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 然而，這裡沒有任何浮誇的東西，也沒有任何與一個富裕市民的程度不符的東西。 奈傑爾的命運沃爾特·斯科特爵士